大家唔突破抗拒底線係唔會贏。。。。。。

求求大家拎起舊屎掟向你嘅敵人

材料已經為大家準備好

期望有日全民掟屎